啲廣告好煩 到底幾時先有VIP

到底幾時先有 成日碌碌下就會禁到落個廣告到 睇得好辛苦

根本就唔會有

用左adblock 冇廣告

and機有冇adblock?

no